{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 동막단체펜션"
    },
    "text": "一軒家ペンションでプールがあるペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをご利用の場合、炭とグリルの提供品が一緒に提供されます。 8人基準で利用する場合は30,000ウォン、10人基準で利用する場合は40,000ウォン、そして12人基準で利用する場合は50,000ウォンが必要です。 乳幼児は基本人数に含まれ、最大人数の超過は許可されません。 ペットは入室できません。 プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変更されることがあります。 水着やラッシュガードを着てご利用いただけます。 無料駐車場が提供され、現場の状況によって利用できない場合があります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "8人基準で利用する場合は30,000ウォン、10人基準で利用する場合は40,000ウォン、そして12人基準で利用する場合は50,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "乳幼児は基本人数に含まれ、最大人数の超過は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊することができますか？",
            "answer": "ペットは入室することができません。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するために必要なものはありますか？",
            "answer": "水着やラッシュガードを着てご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "無料駐車場が提供され、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 343
    }
}